點睇d 生於香港黃金年代都把握唔到機會？

咁你依種萬年煙臭甩頭髮破產失婚窮鬼又真係幾抵死嘅